# silver_robot

Название проекта: Dungeon Master

Описание: 2д пиксельная игра - прохождение бесконечного многоэтажного подземелья

Особенности: возможность качать скиллы; рандомная генерация уровней с
увеличением их сложности на каждом этаже; ловушки и разного вида мобы;
боссы на каждом 5 этаже; зелья, действие которых узнается только после их
применения; выбор персонажа (маг, воин...) и у каждого свои особенности;
внутриигровые деньги; секретные лвла

Исследование: рандомная генерация красивого подземелья (без торчащих блоков и 
пикселей); вообще в этой игре будет много рандома, поэтому разобраться нужно 
везде; сделать игру полноценным приложением, а не сайтом или окном в консоли; 
выбор уровня сложности, опираясь на мнения постронних лиц (друзья или 
одноклассники), что не было очень легко, но и непроходимо тоже не было